果然係一分錢一分貨高質素手辦Fate/GO 黑貞睇垃圾既眼神

出處唔貼以免當廣告

26800円

值 正

唔值 負

即係睇你?

你一入就比佢睇緊

驚你d圖有毒唔敢開黎睇

全部呢app上傳除左片轉gif

點解牙#你咁真心膠